到目前為止，有咩笑話係隔左好耐但你一諗起就會笑？

我既人生

從前有三隻蝦

肩系膊頭

你係蛋！

唔該哥哥幫手買枝旗啊

蟻多嬲死象

去圖書館買漢堡包

胡撚塗

喂，係咪「鳩鳩鳩」呀？

細佬：阿哥如果我同你兩個人加埋有5粒睪丸你點睇
阿哥：下！乜細佬你有4粒架

導盲犬

好難過好快樂

去salon洗頭諗起寫輪眼

A family walks into a hotel and the father goes to the front desk and he says "I hope the porn is disabled."
The guy at the desk replies. "It's just regular porn you sick fuck."

war (way)

我真係永遠都唔會離開你

千萬！不要！刮！你的肛毛！！！！

你地可唔可以唔好咁簡化
想聽下笑話但好多都唔明

從前，有個租霸，佢比人趕咗落街，佢變咗街霸